https://web.archive.org/web/20030826033206/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=342

### [6840] 無言のパンダ	2002.06.19 WED 23:19:35　
	
こんばんわ★
今日、私にもモバイルテレカが届きました！
すっかりあきらめていただけに、嬉しさも２倍って感じです(^^)

＞千葉のＯＢＡ３様（６８３７）
ラジ＠が聞けるようになったとのこと、良かったですね！
やっぱりスピーカーが問題だったのですか？
今度はこの話題でも盛り上がりましょうネ♪
それから、リョウの「隠し子疑惑」というか「もっこり疑惑」についてのカキコ、妙に納得いたしました(^_^;)
そうですねー、リョウのような「ハッタリ野郎」にかぎって愛のない「もっこり」はしないんじゃないかなぁ。そう思いたいですね。

＞葵さま（６８３９）
明日は木曜です～！解禁は、あさってですヨ♪
でもＡＨあるのかな・・・？
それからラジオを聞かれたら内容を教えてください！うちのラジカセのラジオ、電波の関係かちゃんと入らないんですよ～(T_T)

ではまた。(^_^)/~

### [6839] 葵	2002.06.19 WED 21:35:47　
	
　今晩は神谷さんですね♪なのに私は今朝から右肩がムチャクチャにコリまくってて、痛みは首まで来てしまいました。ナゼこんなふうになったのか、皆目検討もつきません。でもこれから絶好の薬たる、神谷さんのお声を聞いて治すんだ♪ではでは、本日はこれにて。明日は解禁。でも、お休みですかねぇ…さみしいわっ☆

＞千葉のＯＢＡ３さま［６８３７］
　ラジ＠、聞けるようになってよかったですね。でも今日は、別のところで神谷さんのお声を聞きましょう♪（笑）

### [6838] いちの	2002.06.19 WED 13:57:52　
	
こんにちは。久しぶりに日が昇っている間のカキコです（汗）。
日本残念でしたね（サッカー）。私はもう少し上位になれる（むしろ優勝）と思っていたのですが・・・非常に残念です。選手にみなさん、トルシエ監督、通訳さん、マネージャー、みなさんお疲れ様でした。感動をありがとう。

＞千葉のＯＢＡ３様[６８３７]
とうとうラジ＠聴けるようになったのですね！！よかったですね。どうですか？ラジ＠は。

ここで素朴（？）な質問なんですが、僚ちゃんは本当にいろんな女性ともっこり（いいのか？）したのでしょうか？夜を共に過ごしたからといってもっこりとは限らないじゃないですか。ただ女性を慰めて（この表現もヤバイ；）いただけとか・・・？添い寝だけとか・・・。口では「新宿の一発狼」とか言っているけど、本当のところは違うのでは？
と、俺は信じたい。男、僚ちゃんを信じたい！！

### [6837] 千葉のOBA3	2002.06.19 WED 12:28:00　
	
こんにちは！昨日の雨とうって変わって、とってもいい天気ですね。うちのベランダから、今日は富士山が見えました．サッカー日本とても残念でしたね。でも、よくやった、がんばったよ。やっぱ、なんでもスポーツはいいな。

で、わーい、わーい！ついにラジ＠が聞けるようになりました！
スピーカー新しくして、色々やってもらって、「神谷明リターンズ」１４日の分が聞けました．（どうやったのかよくわかってないけど。）Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま、みなさま、いろいろ教えていただいて、ありがとうございました。

６８３５　まーさま　　はじめまして。私も香ちゃん大好きですよ。おっしゃってるのは、先週の「心あたりありすぎて・・」とか、今週の「多分俺の娘じゃない・・」ってあたりだと思いますが。いやー、あれは要するに、りょうちゃんの、ハッタリっていうか、男の見栄っていうか・・・。たとえ、いろんな人ともっつこりしてても（すごい表現だな・・。）ちゃんとできないようにはしてますよ。（この時間帯に、いいのか？こんな事言って。）だってもし、他の女の人とのあいだに子供できたなんていったら、香ちゃん,その子のこと思って絶対身を引いちゃうだろうし、
第一、りょうちゃんも香ちゃんを悲しませるようなことはしないでしょう。（かなー？？？）・・・と思うんですけどね。二人ともきっと、できれば二人の間に子供ほしかったでしょうねー。

ということで、今日はこれにて。これから我が県の高校野球の抽選会の中継なので・・・。（思いっきり私事でスミマセン。）


### [6836] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.19 WED 11:42:57　
	
　こんにちは。　複製原画集、わたしも昨日やっと届きました～！　なかなか届かなかったので、投票ハガキがちゃんと届かなかったのかなぁ、とか途中で応募券がはがれちゃったのかなぁと、心配してたんですが・・・あーよかった。１枚１枚ばらばらになってるのかと思ったら、本みたいになってたんですね。

　今夜は、ポルノグラフィティのオールナイトニッポンスーパーに、神谷さんが出演される日ですね♪　絶対聴かなきゃ！

### [6835] ま-	2002.06.19 WED 01:20:47　
	
はじめてカキコさせていただきます。よろしくお願いします。
私は、ＣＨの頃から香ちゃんのファンです。そして、今のＡＨも楽しく読ませていただいてます(^O^)
ただ先週、今週のＡＨの僚の言葉にショックを受けてます(__)
女好きで色々な方ともっこりしてしまう事は、仕方のないこと！と、しましても避妊だけはしてほしいです！
僚のもっこりのために、寂しい思いをする子供は、作らないでください。
本当は、そんな人ではないと分かっているのですが、なんか軽く言う僚が、すごくいやでした。
子供を作っていい人は、香ちゃんだけなのにね！でも、それはもう叶わないことだから…
他の女の人に、もっこりしてるんだから香ちゃんももっこりしてもらったんだろうか？
急におかしなカキコですみませんでした。(-_-;)


### [6834] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.06.18 TUE 23:56:31　
	
【中華料理に韓国のお酒？（祝・韓国ベスト８）】
陳さんのお店（中華料理店「玄武門」）に韓国のお酒「まっこり」（日本の濁り酒「どぶろく」みたいなものです）を入れるとは・・・。中華料理に韓国のお酒は合うのだろうか？陳さん、お年に似合わずなかなかのチャレンジャーですなあ・・・・。え、違うの？「まっこり」じゃなくて「もっこり」！？・・・・。お呼びでない。こりゃまた失礼しました～（植木等ふうに）。でも、実際に試してみたい。中華料理に韓国のお酒「まっこり」が合うかどうか。（下戸でなければ・・・）酒好きの人、一度試してください。

【明暗くっきり、悲喜こもごも】
サッカーワールドカップも決勝トーナメントに入り今日でベスト８が出そろいましたが日本はトルコ相手に惜しくも０－１で敗れてしまいましたが、韓国は何とイタリアに延長ゴールデンゴール（Ｊリーグで言うところのＶゴール）で２－１で勝ってベスト８入りしました。フィリップ＝トルシエ監督はこの試合を最後に退任することになりました。トルシエ監督、お疲れ様でした。また夢をありがとう。日本代表のみなさん、お疲れ様でした。そして夢をありがとう。また、韓国代表チームの皆さん、そして、ヒディンク監督、ベスト８入りおめでとうございます。次の相手はこれまた強豪のスペインですが、アジアの代表として、トルコとともに頑張ってください。では最後に「ガンバレ韓国、ワールドカップ、ガンバレ韓国、ワールドカップ、モッコレ韓国、ワーオモッコリ」（このネタ、日本がチュニジア戦で勝った時に使うべきだった・・・思わず大後悔。皆さん、ネタの出し惜しみには注意しましょう。なんのこっちゃ）ちなみにこのネタの元は「Ｃ・Ｈ」第１９巻の麻生かすみちゃん（大学生の）の時の泥棒訓練の時のシーンで出てきた「ガンバレ日本、ソウル五輪」がもっこりパワーで「モッコレ日本、ソウレもっこり」になったシーンです。（冴羽さんが着ていた体操服に貼ってあったゼッケンに書いてあったメッセージです。あの頃は１９８８年ですから今から、もう１４年も前のことです。時の流れは速いものだ・・・・。）

### [6833] すみ猫	2002.06.18 TUE 22:43:04　
	
先週のAHで、ターニャが貯めていたお金を僚に見せたとき,遼は「。。。。。。ええこやなぁー」って言っていたけど、大阪弁やーん！！って思いました☆今ごろきずくなんて遅いかぁ～。なんか大阪人の遼は全く想像できないー。。。やっぱ新宿の一発狼！？が一番合ってるのかな！？

### [6832] 葵	2002.06.18 TUE 21:59:17　
	
＞いもさま［６８２９］
　車にバシャン！…私もやられたことあります。台風の翌日というムチャクチャでかい水溜りのあった日で、文字どおりシャワーのごとく水を浴びました。忘れられない記憶ですねぇ☆モバイルテレカ、おめでとうございます♪人数が少なかったので、私は狙いをはずしたのに…当たる人には当たるのね。うらやましいわっ！

＞おっさんさま［６８３１］
　お久しぶりです♪「冷やすと萎れる」…どうでしょう…ねぇ？（恥）

### [6831] おっさん（岐阜県：お久っす！！）	2002.06.18 TUE 19:27:25　
	
皆様、覚えてますでしょうか？？？おっさんでございます。約１ヶ月ぶりの登場です。忘れてたらどうしよう（ＴＴ）寂しい・・・。

もっこりメッセージ・・・私が見てない間２回ほど更新してますね。スンゲ～気になったことを１つ『冷やしもっこり』どんな物か気になってしまいました。『もっこり』って冷やすと萎れるんじゃないっすか？？？別番の『もっこり』っすかね。どうなんでしょう？？？

またいつ来るか分かりませんが、こんなおっさん（女です。お間違いなく）覚えててください。

### [6830] 無言のパンダ	2002.06.18 TUE 15:36:03　
	
こんにちわ☆

みなさんに大評判の「複製原画集」ですが、なんとすでにオークションに出品されていました(ｰｰ;)
おまけに、一人で３冊も所持してる人が・・・！
どういうことなんでしょう？せっかくのバンチからのプレゼント、大切にして欲しいなぁ。
そうそう、バン懸に応募し続けて１８回目でやっと当選したという人まで出品してました（バック）これにはあきれた！

### [6829] いも	2002.06.18 TUE 15:34:32　
	
こんにちは～！
今日は朝家を出てすぐに、通りかかった車に水をかけられ、
ずぶ濡れになってしまいました。（泣）
着替えに家に戻ったら、すっかり学校へ行く気が失せてしまって、サッカーを観ています。（笑）

そしたら、さっき新潮社とクレジットしてある封筒が届き、
もしや‥と思ったら、創刊一周年記念プレゼントでした～。
ＡＨのモバイルテレカです。（*^-^*）
コミック３巻の表紙の絵です。
この絵すごく好きなので、ホントにうれしいですっ！
出してみるもんだなあと思いました。

日本頑張れー！！
いもでした。

### [6828] ヤマシン	2002.06.18 TUE 14:14:47　
	
どうもぉ～！メチャ久々のヤマシンです！

最近やっぱりＷ杯が気になってカキコができないでいます！でもバンチは毎週欠かさず読んでいますよ！（立ち読みだけど）でもＷ杯が終わるまでカキコがおろそかになりそう・・・。

まずは早く寮に帰って日本を応援するのだぁー！

### [6827] 千葉のOBA3	2002.06.18 TUE 08:24:35　
	
　　　　「冷やしもっこり」食べたいな。
　　　　「冷やしもっこり」食べました。


・・・どっちもヤバイ表現のような気がする。なんてこといってんの、朝っぱらから！　　で、おはようございます。

６８２４　葵さま　なるほど、書くべきところは、きちんと埋める。これ、やってないかもしれない私。これから気をつけてみますね。実はうちの愚息№２が妙にクジ運が良くて、今までに少年誌の懸賞に何回も当たってるんですよ。で、バンチの懸賞に彼の名前でだしたこともあったのですが、やっぱりダメなんです。彼が「これほしい！」と願わなければダメみたいです。懸賞って、そういうものなのかもしれませんね。私も今度は、強く願ってバンチの懸賞だしてみます。

６８２５　無言のパンダさま　　それでは、木曜日に確認してきます。今度は、出遅れないようにしますので。（なんていってたら、また先を越されたりして・・・。）

６８２２　いもさま　良かったですねー！ラッキーってカンジじゃないですか！うーん、やっぱり、出すべきものは出す。書くべきところは書く、ですね。

６８２６　いちのさま　一人ぐらしって大変でしょうね。私したことないんですよ。若い頃はあこがれてましたけどねー。でも、超こわがりの私。やってもムリだったかも。

ということで、今日仕事なの。サッカー見れましぇーん。いじっ。






　

### [6826] いちの	2002.06.17 MON 23:35:14　
	
こんばんは。よりにもよってこんな時間に登場、いちのです。

＞[６８２０] 千葉のＯＢＡ３様
こんな薄いないようのカキコにレス下さって、誠に恐縮です（汗）若さのせいなんでしょうか？独り暮らしのせいなんでしょうか？はたまたただの不摂生なのか（笑）毎日学校なので早く寝ないと大変なのですが・・・。この年にして「老い」を実感・・・（情けない）千葉のＯＢＡ３様も寝ボスケサンのようで、お互いがんばりましょう（何を？）

＞[６８２５]無言のパンダ様
こんな内容の薄いカキコにレスをくださるなんて、ありがたや（祈）人恋しいですねぇ～。凍え死にしそうなほどですねぇ～。いろんな想像に逃避しっぱなしですよ（笑）僚ちゃんみたいにカッコよければ「いっぱつ屋」にもなれるのでしょうけど・・・（これはこれで問題ですね）。少し憧れてみたり。

「冷しもっこり」是非一生に一度は拝んでみたい代物ですね。でも、食すのは遠慮しとこっかな（笑）。

### [6825] 無言のパンダ	2002.06.17 MON 22:42:00　
	
こんばんわ★

＞いちの様（６８１９）
眠れぬ夜は人恋しくなるもんですからね～。いろんな想像をかきたててしまいます☆それで朝起きたら夢が現実かわからなくなってしまう・・・それが私のパターンです(^_^;)
一人暮らしは大変なことも多いでしょうが頑張ってくださいね♪

＞千葉のＯＢＡ３様（６８２０）
ですよねぇ～？心配でしょう？お休みだったら、ちゃんと本誌に「来週はお休みします」って書いてくれなきゃ！ですヨ(~_~)
もしも「バン木」で判明したら、ぜひ教えてくださいませ！
お知らせしてくんないのが悪いんだから、それくらいはネタバレにはならないと思いますヨ～私は！
でも病院は遠いようなので無理はしないでくださいね(^_^;)

「冷やしもっこり始めました」
これって「冷やし中華始めました」と同じようなノリ？
う～ん、私のイメージでは「冷やし中華」の上に「白玉」が乗ってる・・・そんな感じ！？
決しておいしそうじゃないですね（笑）

失礼しました。(^_^)/~

### [6824] 葵	2002.06.17 MON 21:51:27　
	
　「冷やしもっこリ」…いくらでしょうか。食中毒の心配はないのでしょうか。（陳侍従長お手製なら、その心配はないと思うけど☆）そもそも…「食べ物」なんでしょうか？！(^_^;

＞千葉のＯＢＡ３さま［６８２０］
　再度、ありがとうございます。（笑）秘訣…なんてものはありませんが、穴（書くとこ）はキチンと埋めましょう。（誠心誠意を伝える感じでね。）そして締めは…コアミに向かってお祈りよっ！（←ウソです☆）

### [6823] いも	2002.06.17 MON 19:28:58　
	
追加。
「冷やしもっこり」は食べられるんでしょうか‥‥？（汗）

失礼しました！！（笑）

### [6822] いも	2002.06.17 MON 19:12:10　
	
こんばんわ～！
昨日「複製原画集」うらやましい！！って散々騒いでいたら‥なんと、届きました！！（笑）
十週（七週も）分集めてないのに、これはまさにミラクル！！？っと調子に乗っていたら、
よく考えたら投票用のハガキにプレゼント応募の第二希望（汗）として書いていたことを思い出しました。
とはいえ、棚ぼた的なこの幸運（？）。ちゃんと大事に保存したいと思います。（*^-^*）

個人的なカキコですいません。（汗）
いもでした。

### [6821] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.17 MON 13:00:10　
	
　こんにちは～。
　わたしもＲＡＩＪＩＮのＣ・Ｈスペシャルのふろくについて、神谷さんのＦＣサイト（ＡｋｋｉｅＣＬＵＢ）で読みました（わたしも報告しようと思ったのですが、誰か書いてくれるかもしれないからと、待ってしまいました・・・・［６８０９］＆［６８１０］ＯＲＥＯさま、報告どうもありがとうございました）。ここのＢＢＳでの神谷さんのカキコミは最近すっかりわたしの情報源となっております。で、そのふろくがＣＤでなくＣＤ“ロム”ってことは、パソコン用、てことなのかな？　セインさんのリョウはとってもグーで、神谷さんも思わず笑ってしまったそうなので、どんなカンジになっているのか、とっても楽しみです♪　それから・・・やっぱりリョウちゃんのフィギュアはつかないそうで、神谷さん直々に否定されてしまいました^^;　ほっとしつつ、ちょっと見てみたかったかな～とも思ったりして。
　そうそう、今度の水曜日の、ポルノグラフィティのオールナイトニッポンに、神谷さん、出演されるそうですよ～、ＢＢＳのカキコミに神谷さん自らのレスがあったんです。
　ＡｋｋｉｅＣＬＵＢは、Ｙａｈｏｏ！で「神谷明」で検索すれば、すぐ見つかると思いますよ。　　　　　　　　　　　　　　　　
　あっ、メッセージが更新されてるっ！　意味はないんでしょうけど、思わず笑ってしまいました、『冷やしもっこり』って（笑）
